膊頭有花同我入哂黎！

請盡快到山林道麥記集合
一人同我入黎攞走5件

支持

山林道邊度黎

另一個post碌入來

佐敦果頭呀！！！

咁突發撚去得切咩...

有冇得麥麥送
幫下手推

太遠 不了

好遠

不了 無車

下次可唔可以買脆香雞翼餐10個
我會過黎